連攬炒巴都秒撚柒左白兵

唔好話神駒, 連攬炒巴都秒撚柒左白兵
只有弱智先會當四面樹敵既白兵係神咁拜

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

冇，除左武裝起義

想問秒左白兵啲咩，願聞其詳

Push

同問

想問攬炒巴既戰績

攬炒巴叫你告別內鬥又唔見你咁聽話

推，膠從來都無分左同右
笑左

分化都比d內容啦

純粹試下組織，羅列以「攬炒巴」為首既「我要攬炒」團隊做過既野：

1. 去信多國政府、議會和前港督彭定康，要求褫奪一眾建制派和政府官員現有的外國護照及重發的機會，甚至凍結他們所有外地資產
2. 游說各國廢除香港獨立關稅區地位，觸發「支爆」換取香港生存空間
3. 狙擊鄭若驊及其丈夫潘樂陶之加拿大護照，阻撓其重要資產安樂工程上市，揭露二人背後之利益關係圖
4. 狙擊林鄭，要求英國革去其榮譽勳章
5. 狙擊何君堯，要求革去其英國律師身份
6. 發動大型眾籌以支援多次國際登報及全球集會
7. 聯同香港大專學界國際事務代表團，合力製作逾百頁的140人制裁名單報告，詳列港共高官、警隊高層、DQ主任及保皇黨等侵犯人權行為
8. 促進美國通過《香港人權與民主法案》
9. 將部份國際文宣團隊轉營為國際游說團隊，令工作專業化，包括招聘人手及撰寫專業政治分析

好明顯係白兵日日出post內鬥

係班細蚊仔先信熱狗同白兵中四都上到連登啦

含大仔白兵打算帶幾多兵攻打立會？

武裝起義 你報左名未

第一次同意你

繼續鬥黃

屌白兵點同攬炒巴比攬炒巴玩國際戰線玩到冚冚聲個彈，白兵連講句英文都甩甩咳咳含大仔真係自大

從來不信白兵，熱狗，保持信念，不分化，不割蓆！

白兵連沈旭輝都話人廢啦

don't make stupid people famous

沈旭暉雖然係紅二代 但講中共史好過趙博

冇圖冇真相

自己上白兵fb

？？？？？

有無source

攬炒巴真係做野, 白痴兵係鳩up呢樣嗰樣唔得, 坐係度等美國打救

美國信投票制度代表民意, 唔投票俾建制狗大勝, 仲會幫拖咩

白兵都戇撚柒鳩嘅
武裝起義咁廢,正一死左膠
梗係要召喚宇宙艦隊出動死光粒子炮啦
拿而家計就比左你班港豬,光環歸我,做唔到係班垃圾廢唔關我事

白兵駁唔到攬炒巴，所以玩抺黑

係佢地眼中，要泛民係立會玩火魔，拎機槍掃射，甚至神風自爆先叫"做到野".

佢地仲識讀美國人既心，覺得投票就會唔支持香港人抗爭，明明人地講明支持香港人投票。

荼毒好多兒登仔

白兵果班最叻講
「佢地唔係同路人, 邊度有內鬥?」

成句說話轉番比你聽

屌完梁繼平
屌攬炒巴

攬炒巴好波

冷嘲熱諷屌曬全世界容咩易
真係DUP石仔一步一步做難好多

借攬炒巴之名
行分化之實

咁白兵玩左國際線未

事實係白兵同佢啲信徒根本唔係同路人

英文都唔撚識 玩乜撚國際線

賣泰國樓 算唔算國際線

人地就低調落手做，白票兵同熱狗就高調大聲周圍發表偉論，實際上一d作為都冇

攬炒巴打真係好型
我要初選呀 頂你

有冇詳細計劃

白票兵撚好享受曲高和寡 圍爐自暖 眾人皆醉我獨醒嗰種優越感
簡單嚟講就係 反對所有其他人提出嘅意見 自以為自己嗰套先係最啱
所以不論係泛民又好 大灣暉又好 梁繼平又好 攬炒巴都好
任何提出意見嘅佢都會屌 問題唔在於意見本身 係佢要靠反對 嘲諷其他人嚟享受優越感

呢種人只係典型嘅中二病撚attention seeker
上連登恥笑吓就算啦 現實抗爭靠佢做指標就死撚緊